# home

## eerste semester

dit semester hebben we vanalles gezien over de basis van 

- html
- css
- javascript

klik op de `buttons` in de sidebar om de verschillende onderdelen te bekijken

## yet to come